南海戰爭倒計時：限中共72小時撤走南海非法軍事設施

南海戰爭倒計時：限中共72小時撤走南海非法軍事設施 @INDOPACOM官員透露，南海正式進入戰爭狀態，國際聯軍通牒中共：72小時撤走南海非法軍事設施，否則國際聯軍强制執法… 自由華人必須摒棄狹隘民族主義，不被中共統戰洗腦所用。

無官方出黎講 算啦

INDOPACOM
無講過喎...唔係tag左人就係..

奉勸一句 唔好睇咁多假新聞啦

假撚到

呢單有d流，我唔跟車太貼了

呢個Twitter acc 最鐘意出fake news

Push

流流地

有無英文source

9up

用下個腦先係度post野啦
影衰連登

今日淨係睇到話要72小時內撤出休斯頓駐美領事館

無可能啦

官方無講過...假新聞..拉

鳩up 拉

拉

fake news

樓主打少d飛機，對你身體有益！